有冇人一樣收到抄牌告票冇交之後冇再收到信

暫時手上幾張過左一個月都冇收到信
究竟交唔交好

姐係review左唔使

真咩好驚到時候再寄$1080個封信先收到

有告票就交啦
都斷正咗仲磨乜
係罰錯嘅你就上訴

係咪政府wfh做野慢左咋？
如果你手上張野資料無錯佢又無老作你都係要交架啦
交完有問題佢自然會寄信俾你取消返

唔收信你唔會交到錢 冇信就唔駛理

即時派彩唔係唔使收信可以直接交罰款咩？
影相先要收信問車主邊個係司機

交完有問題佢自然會寄信俾你取消返 👈👈 傻啦，呢樣嘢係唔會自動發生，除非你曾經寫過信去抗辯/提出爭議，佢開左 file 調查，否則一日幾百幾千張罰佢邊得閒去查，你又肯交錢即係你認左數。同上庭一樣，你認左罪就唔會再審

呢家係張牛肉乾可能過得太耐，我諗住交翻，但atm入告票number佢話失效，但又未收到信交唔到，呢家唔知可以點做

仲比錢港共?

試過3個月先收到,平均都一定耐過一個月

咁我再等下先我驚太耐，當我收到下一封信已經係$1080個封，skip左中間催交.320個封咋

你可以打去問, 會即刻check 到出左信未, 佢會話如果你驚可以寄cheque

張紙就咁夾係車頭比人拎咗又或者比風吹走容乜易
所以你係咪根本無見過張告票

me
應該受到wfh影響
成個月都未見

一向收到信先交
比啲嘢班撚樣做下

咁都安心啲，我個張差唔多兩個月，好驚俾人通緝
巴打幾時俾人抄？

11月頭有幾張, 而家都未有信, 有信先交

最耐試過3個月先收到，只會遲唔會放生，放心。

最耐嗰張7月抄都未收到，反而收到10月抄嗰封信

收到封黑警信，自認郵政關係遲咗， 聲稱「導致」未能及時繳交罰款，比個地址同編號「特別安排協助」你自已14天內寄支票去庫房。

呢款？

正確✅，好過上年直收$1080，唔比又要上庭。

我有張8月抄 到宜家都未有
反而10月抄同埋衝燈就寄左黎